公憤！MK妹露腳坐欄杆！

開錯台

個的士佬

你係咪有分身上政事台

老蘭雞

no la,近十五年對政事無興趣，老啦

btw尾二見到個咀已經大概知個樣，不了

走埋去講聲Let's go 就任屌啦呢d臭雞

得個咀都知道好柒

其實好污糟

林峯

對鞋十足十足d監躉鞋咁

G

啲頭髮

烤乜廚